有幾耐冇食過真。粢飯

呀雀我
足足十年無食過粢飯
有得賣嘅地方少
好食嘅更少
呢個貌似幾正宗
熱豆漿碗裝奉上
懷舊
唔錯

豆漿大王?

土瓜灣 美華

唔係呀

都唔係姐

睇落幾大舊 幾錢 咩名

呢舊野好似25樓下

老母曰：真嘅粢飯要有油炸鬼
我：

邊到

咪唔係咩

我本身唔知

幾靚仔？邊到黎的

好食既粢飯
飯粒要乾身粒粒分明
油炸鬼要即放要脆口
炸菜唔可以一味多得個咸字
肉鬆要岩岩隔開飯同油炸鬼
做齊以上咁多點先叫正

但坊間做粢飯既太懶...
為減少工夫，一早包實曬
有D仲怕你唔死再整多層包鮮紙包住
大大力用個膠袋扭實，十幾個堆到似磚頭形狀
好唔容易先打開到個袋，只係食到濕曬既一堆飯、油炸鬼...

我呢個個油炸鬼唔算脆但係啲飯香軟可口唔似係你講嗰隻扭實堆埋咁先

個膠袋好唔環..

Btw真係好耐無食

紅磡？

lm睇喺邊買
細個勁鍾意但係好多年冇食過

新浦崗？

樓主懶神秘，開心share地址啦，第一日上連登咩

花園街?

開名啦仆街

我係介紹你 唔係估你

樓主有機會去上海
可以試下小桃園
即叫即製 自由組合餡料
超好食

屯門l

啱了

就係唔係第一日上連登
知道一嚟就開地址實俾人屌打手

好我下次試

有機會先

好耐冇食過粢飯，記憶中嘅原來就係台灣啲飯團

台灣飯糰係咪同日本嗰啲好似
利申見識少

佢哋有本地哥種，去啲台式早餐店就有

邊度？

前幾日先食完
轉左無 無之前咁正

下次有錢去台灣就試吓先

佢嗰舊寫埋 屯門喎

之前嗰個version我冇食過
所以對我嚟講呢舊已經好正了

最鐘意師大夜市（剩開朝早嘅活力飯團），加粟米加吞拿魚加辣

食埋咸頭漿

以前地鐵站有間賣飯糰好鍾意食，佢有幾隻菜係好正，唔知點解而家無晒

下個旅行就去台灣啦

嗰日冇食咸豆漿
改日再戰

邊區

綠色果間，乜鬼龍

冇印象
有似以前表姐時不時都買

我指屯門既邊度 想知地址

幫你唔到我都唔知

再整多層包鮮紙包住

蝗語拼音？

QQ Rice 西龍傳香飯糰
冇記錯依家得售賣機

以前中學成日買黎做午餐 好懷念

好可惜，唔係。
我係咁諗住『包實曬』，所以手誤打左包字

全盛期開到地鐵站都有，可以自己揀料即包
眨吓眼得返售賣機

銅鑼灣上海香港麵家，唯我獨尊

開名啦 死仆街

上面開左喇戇鳩仔

好似有啲印象
不過都冇啦

而家機都冇埋

寶琳有間幾正

沙田邊間粢飯好食

新墟？

早期好撚好食

銅鑼灣希慎嗰邊有間都幾好味

仲未執嘅
變咗喺HKTVmall賣

唔講真假 試過食到生米粢飯

而家裝修左

唉 我係黃埔返工都想買黎當早餐
可惜佢開8:00

lm

星級粢飯

真真好撚好食
但上次去間鋪係咪裝修左? 好多年無去

細個去蔡意橋食好正,唔知以家點

邊間

黃埔要行兩條街喎

係呀裝修左但係我覺得都真心幾好食

我知有榨菜肉鬆喎又

邊間咁伏

粢飯要配咸荳漿，好耐冇食過

樓主第一次食就第一次食啦，粢飯有油炸鬼都唔知，肯撚定係00後

個膠袋好多塑化劑熔出來

係喇係喇最叻係你

下次試

咁唔係你話用咩包嘞

微波爐保鮮紙

但係如果外賣嘅過得一層薄野會唔會唔方便拎

包多層 想致癌定方便 自己揀

好

高雄鹽埕區有間叫 七彩葫蘆飯糰
d粢飯好好食，好足料

圖係網上搵嘅
之前次次都係掛住食冇影低

多謝介紹
咁你有冇好似佢地咁配咸豆漿食

冇
飲鮮奶茶

第一次飲鹹豆漿係台南
正

台南千樣好

蝦仁飯

嗰陣我去台中定唔知台南愛上左刈包同埋炒山豬肉

呢間食左好多年
裝修左差左又貴左
但都好過好多地方
都好過美華

認真近年屋企自己整多，出去又貴又未必好食
朝早去粥舖買油炸鬼

我第一次食係響台灣食
好撚好味
自己啪左2條

好嗰個年袋我未食過

咁飽？

豆漿大王！